每晚十點有人係綠楊大廈間互屌

紀律部隊宿舍？

LM

應該係有人樓上大叫光復香港，然後m座回應屌你老母

綠楊M 座

M座係狗房

d狗咁好玩， 一撻即著

下次即刻轉叫黑警啊嘛

夠鐘起身屌閪啦

有冇巴打今晚會係綠楊平台叫？